Documento gerado sob autenticação Nº VOM.330.478.6OA, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9284                  de  06/10/2017
A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora ANDREA HOFSTAETTER, matrícula SIAPE n° 1722159, lotada e em exercício no Departamento de
Artes Visuais do Instituto de Artes, da classe C  de Professor Adjunto, nível 04, para a classe D  de Professor
Associado, nível 01, referente ao interstício de 17/08/2015 a 16/08/2017, com vigência financeira a partir de
17/08/2017, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações e
a  Decisão  nº  197/2006-CONSUN,  alterada  pela  Decisão  nº  401/2013-CONSUN.  Processo  nº
23078.508269/2017-98.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora, no exercício da Reitoria.
